有感香港出街冇私人個人空間

食野，行街，係街hea坐下發下呆，都會被有意冇意眼望望，望實，裝裝下，行過都要望下裝下人，30米外都要裝過黎，感覺香港生活好被滋擾，啲人好八掛同仆街

邊個得閒望你個死毒撚

除左食飯同返工出街就係去旅行
平時留係屋企唔消費